與民爲敵？射燈射普通市民做咩？

依班人 我唔該你好好反省下自己
無差別照市民既行為
同行人 見到有人尻照
唔該你停止佢既行為

岩岩俾人射親
不過最衰政府 唔肯回應

笑而不語

住宅又射 咩都射 要人屌先停

催淚彈都射中佢地自己同老人院啦 咪一百步笑五十步